尖沙咀佐敦有狗

影唔切相
2架狗車 3架私家車 直向圓方果邊

推

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

十連推

九連推

八連推

唔好去九龍站

冇p都推唔郁

幫手話比人知